29歲男墮電騙 損失1100萬元

受害人其後多次按該名男子的指示存款約1100萬元到十個內地及一個本地銀行戶口。

爺就是有錢

咁撚有錢

乜撚野電騙呀屌 乜柒都縮做兩隻字係咪on撚鳩

29歲 1100萬

咁有錢，冇所謂啦，咪當幫下人囉

酸到

次次比人呃都係內地人

扺死的

29歲就有成千萬比人呃, 真係人傻錢多

電競騙案？

千一蚊已經想死

冤黎孽去

九成係收完地變暴發戶

黑吃黑

九成啲錢唔乾淨身有屎
身無屎洗閪驚佢電話

呢個真

都話左唔好再去先達買電話㗎啦，劏得真係離晒大譜

你地唔係廢到就三十歲一千萬都無呀？

電線騙案？
電車騙案？
電視騙案？
電鍍騙案？
電兔騙案？

咩都縮兩隻字，講野1999

騙案是假，走資先真

無

屌，個標題咁撚長，改做「29元」啦

同人唔同命

大陸人唔係叫電話做手機咩，應該叫手機騙案，簡稱 手騙

咁有錢都唔識炒樓，知識真係改變命運

乜撚嘢電騙呀屌你老母

29歲有1100萬有乜出奇
你冇係你廢啫

1100萬可能只係九牛一毛
識好多人30歲左右已經渣住成億資產

我都係29，冇1100我已經想喊

咁點解得你冇

洗黑錢扮被騙咋成班傻西

爺你老母

唉 我傻都不如呀 沒咁多錢比人坤

DLLMCH比啲我好尻過喇

篇報導係咪支那記者寫架？電乜鬼嘢騙

屌你29咁多錢

起下佢底先啦，佢有乜可能無

屌晒巴應該都係過億身家

都係支拿人呃支拿人

但點解佢好意思報警?

咩人29歲會有過千萬比人呃

電力騙案/徒
電話騙案/徒
電郵騙案/徒
電車騙案/徒
電腦騙案/徒
電單車騙案/徒
電視騙案/徒
電飯煲騙案/徒
電暖爐騙案/徒
.
.
.
.
,
.

呢度咁多吹水怪 講緊1100萬現金wo

愈多呢啲騙案，反而治安愈好
拎刀拎槍既時代終結

1100萬可能冇咩 但1100萬話拿就拿過埋比人就真係

走資成功

電騙係講比人偷電?

抵撚死啦 呢啲垃圾有錢都冇柒用 最後都係俾人呃曬 等睇佢第日揸兜

次次呢D人肯撚定身有屎先會比人昆到

電騙你老母，仲以為有人被昆集資起電車